住公屋個班人，永遠唔會明白，無論幾大雨，住地鐵站上蓋都唔洗擔心

公屋賤民，你地係地鐵站等小巴啦
我返上樓先

地鐵本來係用黎圈養窮撚，今日變左做賣點

住元州邨點睇？

下你出街要搭地鐵架

無一個車主鍾意落雨揸車

私人司機

乜你唔知好多公屋都係地鐵站左近而且沿路都有瓦遮頭

你有冇揸過先
我最鍾意夜晚落雨渣出去兜風

油塘果度公屋咪同私樓上蓋無分別

其實樓主都只係窮人一個
好人好姐 撘咩地鐵姐

地鐵

落雨整到你架車污槽哂呀

牛頭角下邨呢

今時今日原來搭地鐵都可以用嚟打飛機

利申：住地鐵上蓋私樓

睇來你真係冇私家車
唔好衝出來柒
有車既，自然明白
落雨揸車，就會搞到架車勁污糟

其實大部分火車站附近公屋都唔洗淋雨

我泊低就有人自己行埋去洗

其實唔係好多人會介意呢樣
除非你岩岩尋日洗完車今日落雨
否則都係wfc
係班傻鳩車膠先會咁在意

我認我係窮人呀
我從來都冇話自己有錢人
我只係講緊住地鐵站上蓋既私樓VS冇瓦遮頭既公屋
利申: 住地鐵站上蓋, 有車既窮撚

哦

繼續同佢拋
落雪渣車好撚煩，一早起身就要剷雪

都會有雨

住上蓋一滴水都唔會有

話說今日將軍澳線又出事

真係好難明做咩會沉降

好尷尬

吹大d呀
香港落雪?

我間公屋附近無地鐵站 但幾大風雨 返工放工都唔駛濕身

喜歡你讓我下沉

唔搭地鐵要渣車一定要香港咩

成個post都係講緊香港
你就講「一定要香港?」
1999，百事有可樂

睇返你自己講過乜野
你第三個回覆已經唔對題
「無一個車主鐘意落雨揸車」
係第一身角度去陳述落車揸車感覺，完全同地區無關

依家睇返
原來你成個標題都冇提過香港兩粒字

落雨

原來宜家啲窮撚鐘意落雨同人逼地鐵
一堆人扲遮 咁撚濕同逼
都有得打飛機

窮撚就係窮撚

我今次真係唔擔心呀

茘景村

見親d公屋好多都有瓦遮頭

落雨就搭的士啦 , 仲滴住水迫地鐵 ?

有咩問題，太污糟咪換車囉
講咁耐原來你先係窮人

要自己洗車不如唔好買啦

住半山個班人都唔明白

睇下油塘啦樓主
公屋、居屋、政府宿舍同住地鐵左右
雨都唔使滴
班私樓傻仔係三家村慢慢等小巴啦

擔唔擔心就要睇你住邊個上蓋喇

會駅業主會：6％單位滲水

日出康城5萬人 僅1間快餐店 配套不足 單位滲水 居民斥港鐵管理差

癡線，落雨仲出街 你知唔知要我係半山落黎好危險

長沙灣石硤尾黃大仙呢d
一出站都係公屋黎

咪係囉山多路窄 狗鐵又唔係山頂整條線直落山腳

sorry 我雖然住公屋 but我揸車返工wo

要濕對腳我係會私人泳池濕唔好 屌，講起有d嬲，去地窖開返支82年紅酒洗洗腳升

無關係架

都係唔會濕

唔夠人講就捉字失
child登

睇黎你真係窮撚 ,

有錢既 , 自然明白 ,

架車污糟左 俾錢搵人洗車就得

落雨最憎搭交通工具
地鐵巴士小巴人又多個地下又濕又污糟
的士等好耐都搵唔到一部
落雨揸車先最正喎

利伸: 非地鐵上蓋私樓撚 有養車

何以從「車主唔鍾意落雨揸車」得出「鍾意落雨同人迫地鐵」結論?
神邏輯

其實樓主係咪自大到覺得你自己等如所有車主？
我本身就鍾意落雨渣車嘅，只係最怕遇到holiday driver
樓主都係搭返地鐵好，唔好害人害己

住過太和

唔使爭啦，男人到左三十歲仲要依賴交通工具真係可憐

我從來無話自己有錢人
係你地屈人
成個post重點係講緊地鐵站上蓋VS要駁程小巴既公屋
上面成堆公屋撚玻璃心
係要轉移視線講「坐地鐵咁窮呀？」

你下次開post寫明事件時間人物地點咪唔會畀我捉到囉
吹到好似得香港先有落雨揸車好麻煩

元州邨贏左

住公屋唔使擔心大維修要俾錢，唔使擔心年年加管理費

大把人停車場有得包埋洗車

返去泊低架車，第二朝都乾乾淨淨啦

On9, 就係落雨先要揸車

太和一落樓就係冷氣通道去火車站

你係咪無錢去洗車啊窮撚

莫道你在笑鳩人 人亦能笑鳩你

On9
以前d公屋就係起係地鐵上蓋
方便市民返工/出市區
依家新起果d私樓/豪宅有地鐵上蓋
等樓價高政府賣地高d
不過d站通常都係偏新
周圍冇咁多配套
總結：大撚把公屋係地鐵上蓋

你成世搭地鐵啦

明明窮撚先住地鐵站上蓋 最窮個有錢人都住上亞厘畢道

長沙灣有推公屋，係地鐵站上蓋喎

你咁講，

叫住緊加多利山、賽西湖、梅道、九肚山、玫瑰新村、約道、春坎角……既居民情何以磡呢？

偽豪宅用地鐵做賣點

長沙灣，石硤尾

你咁既心態我都明

自悲到你咁，識親住開複式啲朋友個個都唔會好似你咁睇唔起啲公屋既人，係u咪又係一堆公屋仔公屋妹，你有料到我理撚得你住邊

利申。私樓 落雨咪又係搭鐵，有時候搭鐵仲方便，番工啲車塞撚到

落雨一定揸車，污糟左就比人洗

睇黎你都係窮撚

有錢既，自然明白

架車污糟左 換左佢就得

屌二手車就收皮啦

明明好多站都喺喺公屋樓下 石硤尾已經喺例子

有咩有錢人會架車污糟就要換？

抵你住一世公屋

恭喜晒

瀝源邨

完全唔明你講緊咩
司機會搞嫁啦，使咩我理 我淨係同秘書交代星期幾去邊，到時門口自然有架車

咪撚玩啦 住港島綫d私樓+起港島咪正囉

其他就算住上蓋有閪分別咩
咪又係同堆窮撚迫到沙甸魚咁番工
On99

再嘈就換直升機

呢d咪窮撚囉

費事同你講

就加息啦，抵你一世OT呀

我有車住半山，你講嗰兩樣野我都唔係太明，不過都支持下你

你都永遠唔會明白，真正有錢既人係唔會想住地鐵站上蓋，因為太多人無privacy。
落雨唔想揸車我同意不過。

利申:住白加道，有車但唔中意揸

加息？

Who fucking care?

有錢既根本唔洗借錢買樓

你呢d窮撚真係好可憐

你唔用有瓦遮頭嘅公屋同冇瓦遮頭嘅私樓比？

child登真係child登。

落唔落都搭啦
都唔知樓主做乜

公屋仔真係公屋仔

落雨你等到的士？
笑死

死世仔都未坐過的士係唔會明

唔駛番工，等佢停雨先門口做乜要同人迫

結論係，住近火車站既村屋最好。

咁人地鍾意迫沙甸魚

唔明你地
大唔大雨又有咩好拗？

就開打8號
我都係司機車我出入

就算橫風橫雨由屋企番公司都唔需要開遮
全部有橋有商場
番工放工時間都唔係最繁忙嘅
唔使迫

利申公屋

黑人問號？

樓主係窮撚

管理費幾銀

重要唔洗比咁貴租

講到尾都係方便「返工」啫 , 「返工」已經變左香港窮人魔咒 , 有錢人根本唔志在地鐵唔地鐵

住香港真係慘住“高樓”仲可以 一班豬攪個鬥叻比賽
好彩移咗民

真係慘

移左民都溶入唔到當地文化
要上黎搵存在感

港豬真係港豬

移民唔可以上嚟撚狗？
BTW, 融 睇嚟你都唔適合走，母語都未學好

太和邨係全港唯一有個火車站喺條邨入面

撚狗定比人撚你自己心照啦

移民移到咁

真係柒到捐入你老母個閪啦

車就係用黎揸, 唔明樓主噏乜鳩驚落雨整污糟部車

你會唔會因為驚整污糟件衫所以落雨唔著衫？

住太古城複式屋企兩架車 表示笑而不語

錫車呀嘛
留意下錫車錫到乜咁果d係咩人

要唔要寵物

有幾？

仲有太和

樓主有無車架究竟，屌係到鳩up

好想知佢移民邊到

嬲啦嬲啦 你融入唔到香港 ？睇你都係窮人

畀你知道跟住呢 ？係香港間60m2狗屋拍鍵盤？

知你有得住上蓋好有優越感喇

住地鐵上蓋個班人
永遠唔會明白
自己有棟樓
無論想養咩寵物 就可以養咩嘅感受

佢咪移民去天水圍囉

移民去邊個國家會咁早起身？

天水圍公屋仔真好想像力

半山豪宅果班都唔明

融字都可以錯 ching深圳人？

大陸仔會員“貓歡” 不了

哦乜春姐 駁唔到咪收收皮囉

住私樓就一定住地鐵上蓋咩

好多公屋都係直接駁住地鐵 火車 ,連呢啲都唔知 樓主同弱智冇分別

住陽明山莊

要搵架小巴駁去地鐵站又真係冇，睇完樓主個post覺得自己好陰公

住清水灣真係唔明 落大雨又塞車又水浸

住vcity日日望住班柒頭落雨都要係屯西留下排506巴士真係幾好爽皮

樓主係咪傻撚咗？如果戇鳩有得評分，你應該十分滿分

你條仆街又開呢啲post

住油塘公屋望海，落雨唔驚

女朋友住黃大仙中心上蓋嗰幢公屋

一出地鐵就係

我住公屋落雨都唔洗帶遮
一落樓就商場

公屋停車場好多私家車

知你住私樓啦 係度打飛機

你話係就係呀

新元朗中心

淨係呢個留言已經秒咗樓主

好多公屋仔衝出黎咬樓主

如果公司唔係地鐵上蓋都係慘

黃大仙有幢公屋直頭係左邊MTR右邊商場，仲痴線過咩MTR上蓋，正常咩新都城星河明居個D都係入左商場或者係大堂再行5-10步先到MTR，佢痴到一出幢樓就到MTR，不過坦白講無論舊定新公屋起碼有3-4成係連到去MTR而唔駛淋雨藍田彩虹坑口......

沙田旁邊兩個公屋有蓋

日日搭的士

利申公屋撚

無車就咪撚廢UP啦
落雨26就可能唔渣
46 落樓下停車場全程唔洗出外面，落雨WFC

兩邊地鐵站都唔近 仲要冇瓦遮頭
利申 半山窮撚

地鐵上蓋 由出樓下大堂到地鐵站唔需要10秒
利申 公屋仔

邊到咁快

不嬲落雨唔返工同出街
樓主想問點解要驚？

有冇去過上水彩園邨
長沙灣元州邨

黃大仙有幢公屋由出大門去到MTR唔駛3秒，如果用最多速度分分鐘唔駛1秒。

幾百萬買樓仲要迫地鐵
人口密集過公屋啲屋邨

落雨仲出街咁慘 咩人黎架

住油塘點睇

大把公屋駁住地鐵站

上次我去飲個陣經過ON鳩鳩，拆撚左佢重建吧啦。

分分鐘私樓仲少，剩係太子個班洋樓，又或者觀塘牛頭角個D洋樓，根本以前起樓個陣商場都唔多，更何況MTR。

樓主死毒撚住邊都唔洗出街架啦 係屋企打飛機點會淋到雨呀

仲搭地鐵

樓下

係咪得香港人先介意架車有幾乾淨？
個個都抹到架車反曬光，明明渣架懶鬼錢七

坐開司機架車

我搭巴士唔好
又唔洗同人迫 坐地鐵又要係咁轉線 落雨又搞到地鐵又濕又臭
仲要同你迫地鐵 我係巴士慢慢坐返屋企樓下啦

估計樓豬係公屋窮撚扮野

住半山點睇

真
每一次沙甸魚式逼地鐵/
要等幾班車先上到

我都同情 並提醒自己:
只係一名貧賤蟻民

落雨揸車兜風先正

樓主出入要搭地鐵

仲用交通工具

落雨有車唔揸仲走去搭車咩

德福人點睇牛下?
德福係上蓋返屋企出地鐵站都要拎雨傘

住私樓個班人，永遠唔會明白，無論幾大雨，都唔會坐地鐵

明明有錢人住個d 唔近地鐵站
誠哥住既壽臣山,
寶馬山, 半山, 南灣

你都on99嘅
落雨著鞋夠會搞到對鞋勁污糟
你落雨咪撚著鞋呀笨

油塘邨居民表示理解

上蓋撚每落雨日都打飛機

起下樓主底..睇到好尷尬😳

污槽咪去洗囉 ，爛咗咪買過架囉

好多人話自己住南區

其實住華富村

污糟左咪換過架

收皮啦大陸仔
溶你老母

又係你呀？

天水圍移民

屌你老味...我住半山出門口拎車淋濕左

利申 住半山唔撚用住地鐵上蓋, 架車濕WFC

30歲仲要靠交通工具真係好失敗

咁住別墅點算
又唔係地鐵站上蓋
架車又濕撚曬

撘地鐵都打飛機

睇連登班公屋仔葡萄樓主真係好好笑
利申 公屋仔

你活動範圍全部有蓋?

樓主我留意咗你一段時間，點解你咁鍾意發表hateful speech? 當然我明白係閣下嘅言論自由，但我更想了解你嘅內心，似乎充斥咗一啲放不低嘅仇恨，方便分享下？

先唔講有錢人唔會搭公共交通

遲下地鐵上蓋都起公屋啦

黃大仙上下邨，樂富果d咩黎